[求證Post］咁樣算唔算食人血饅頭！！！

喺IG見到呢個口罩Page同呢個牌子嘅代理

首先呢款口罩聲稱防菌&病毒，同埋聲稱有FDA SGS兩款驗證，但係就完全無提到有無用ASTM/EN14683/PFE，VFE，BFE去測試呢款口罩。
根據第一個疑點，呢款嘅保護效果已經有可疑，而呢個Page仲叫用家可以洗完再用，保護效果同衛生程度更令人懷疑！

然後睇返呢間公司所謂嘅代理！DLLM！上個月仲會上深圳玩喝玩樂！！！
上面提到嘅疑點&背景，仲有賣$15/1個，我真係好撚認為佢地係靠瘟疫食緊人血饅頭囉！！！香港人唔值得畀班發（香港）國難財嘅食屎狗呃囉！！！有錯請巴絲打指教

推

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰